#Challenge de type général
#Where the Wild Cards Are 2(General)
https://mhsctf2022.ctfd.io/challenges#Where%20the%20Wild%20Cards%20Are%202-13 --22 Février 2022)--
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solutions:1
Il fallait retrouver les regex. Pour le premier input , copier le label et faites la recherche sur le net vous trouverez la réponse sur stackOverflow. Et pour le second input mettez \w.
